★19年前大陸結婚 單程證來港定居 倉務員殺妻

六旬倉務員疑不甘年輕19載的妻子提出離婚，兩年前在土瓜灣住所內涉嫌徒手勒死對方，並用膠紙封她口鼻，他行兇後到尖沙咀跳海，圖自殺但獲救及被捕，控以一項謀殺罪。

他向警方表示，與妻子19年前在大陸結婚，其後妻子懷孕，偷渡來港產女，之後居於深圳，直至取得單程證來港定居。起初妻子從事美容生意，但因收入欠佳，獲朋友介紹改行推銷保險，客路主要是內地人，她亦因此頻頻北上。

專材？

我都黎左香港21年 97年落黎

back to支那

this is hk

支那is the best

why come?

我有返工 你冇

家庭團聚

60歲倉務，巨乳未來

NO 佢一世都唔會有女

你地集團有個分身係香港出世，炒左？

我冇分身

我落黎香港果陣大把LIHKG仔未出世!!

me eo

唔需要生仔
單身is ok and the best

自己帶黎既屎自己清走

蓋清幾歲落嚟